
                      La verdad esperaba una cosa horrenda ,pero resulto una pelicula mas o menos pasable con un sentido del humor soso , las actuaciones estan bien  igual nada fuera de lo normal , pero sin lugar a duda  esta pelicula nos hace querer ver la primera.
Igual alo mejor para pelicula  dominguera para no querer salir de casa, le quedaria mejor.
        
            